[患難見真情]雲加為阿仙奴帶黎無數榮耀，現在雲加有難，您願意伸出援手嗎

我願意

不了